肺炎應該唔會咁易完

成班廢老唔帶罩亂咁飛痰飛口水鼻涕
南亞人又係咁吐口水
其實係咪人口滅絕計劃黎？